有冇人依家係尖沙咀

我唔見左銀包

尖沙咀邊頭
有咩幫到你

我喺，但未收工

我檢舉左五樓